［台灣選舉核彈］澳媒踢爆 國民黨死亡恐嚇王立強 收回做共諜講法 並要求拍片抺黑民進黨

🔥國民黨選舉奧步來了 🔥

王立強共諜案再爆新發展

澳媒《世紀報》（The Age）指出，王立強遭到國民黨蔡正元聯合一名中國商人孫先生，提供 #劇本、 #死亡恐嚇，要求王立強 # #撤回其說法，並錄影 #抹黑民進黨。

根據內文：
王立強從平安夜開始，收到了一連串威脅和引誘。

👉王立強收到訊息，如果發表公開聲明， #撤回他為中國從事間諜活動的說法，他的家人將免於受到懲罰，債務將得到償還。

👉王收到一份劇本，並被要求錄製影片，內容是 #要謊稱民進黨提供了「 #一大筆錢」來賄賂並要求他說謊，而且會協助他在台灣或澳洲定居。

👉 劇本還包括必須要 #撤消對中國商人向心是中共間諜的指控。

👉 如果王立強不遵守要求，就會 #被引渡到中國然後死亡，甚至有可能 #在澳洲遭到報復。

👉 若錄製這樣的影片，「 #國民黨同意可以讓他在台灣自由定居。」

還記得前幾天中國國民黨連開了好幾場「 #防奧步」記者會，結果，你們家的副秘書長蔡正元， #私底才是奧步頻頻的人。

奧步，從來就是中國國民黨的專業。

從跟著國台辦一起罵王立強是詐欺犯，到現在偷偷接觸、威脅利誘要他改口抹黑民進黨，國民黨為了掩蓋自己 #跟中國偷吃不擦嘴 的事蹟，已經到了無所不用其極的地步。

我們呼籲蔡正元盡快出來說清楚，還有威脅哪些事情？
是透過什麼關係聯繫上王立強的？
是不是 #有藍營國安人員洩密？
是不是 #中共指示蔡正元接觸王立強？

大選投票在即，中國絕對不會放過任何一點可以協助韓國瑜翻盤的機會，也不會放棄滲透國會的機會，對抗奧步，一定要靠大家手上的堅定選票，讓親中政客從台灣的政治舞台上永遠消失！

#總統投3號政黨投5號
#三五好友一起前進
#堅定保台最有力
#111出門投票

徐承恩fb

個間諜講得出嚟
就遇左比人威脅
你估咁樣可以威脅到人咩
中共真係on99

國民黨為了掩蓋自己 跟中國偷吃不擦嘴 。

又係收收埋埋, 臨大選先爆

國民黨

國民黨果然係中華民國大毒瘤

現家KMT又話自己無威脅王立強
仲放左條片證明清白，仲話同民進黨有關

羅生門事件又發生

五眼聯盟做野

屌你老母咁大件事都無人推既連登

推

老蔣知道依家國民黨搞成咁 一定激到彈返起身

呢單野好似炒唔咁

push

太遲爆掛

去要脅間諜

國民黨被共產黨收買，選佢哋台灣亡國都似.....

老蕭出左片

大家睇唔明可以去睇

Push

韓國瑜，國民黨
今次大選 無去美國interview